有冇人入左Facebook嗰D賭波tips group

近排facebook出現多咗好多呢啲咁嘅呃錢group 依家仲有冇人比呃ing

最近入左和盟會
唔會費可以長跟佢對家

睇留言好笑

同之前「小賭怡情 大賭變李嘉誠」 個手法有咩分別
要呃人都唔改一下條橋

一句講曬
賭波tips 9成呃人
1成扮勁攞認同 輸都唔會講